
                      ¿Qué sale si mezclas una historia pésima con unos actores pésimos? Sí, que sale una película pésima. Nunca he sido un gran fan de los videojuegos, debido a que me parecen repetitivos, pero creo que había material para poder hacer una película mejor. He ido con un amigo muy fan del mundillo y ha salido muy decepcionado, incluso me ha pedido perdón por haberme pedido que fuera con él a verla. Muy, muy, muy mala.
        
            